送左盒過期月餅比老闆

佢蠢撚到冇發現不突止，話準備升我職
之類將老闆送嘅，送左比其他女同事，仲食左幾件靚女

之後*

送月餅都送到咁笠水

吹啊 食到女就係好貓

送左咩牌子既月餅可以送到升職?

樓主係觀塘返工

羊島

欠人地咁多圖 伯母係觀塘比人排緊隊

痴痴呆呆坐埋一枱

幫伯友接客啦

做人做到你咁乞兒真係第一次聽
唔覺得醜嘅咩

樓主再醜都試過啦

講醜 你贏曬全連登
肉酸

收手吧 佩

send過cv去樓主公司

一聽到話觀塘返工即刻say no